警二代中學遭欺凌 被叫「狗仔」脾氣變暴燥

監警會今日（17日）與投訴警察課代表舉行例會，其中公開會議部分的議程，包括簡報警務人員的心理輔導服務、網絡「起底」及假新聞；並會報告投訴警察課的每月統計數字、涉及《逃犯條例》修訂有關大型公眾活動衍生的投訴統計數據，以及投訴警察課刑事及違反紀律事項一覽表。早前獲特首林鄭月娥會委任加入監警會的大律師公會前主席林定國及前教育署署長余黎青萍首度出席會議。

警務處高級臨床心理學家麥詠芬在會上透露部分接受輔導的警員子女個案，包括一名住在黃大仙紀律人員宿舍的4歲女童，家裡受破壞後出現尿床等倒退行為；另一名初中男生被叫「狗仔」，脾氣變得暴燥。

警務處高級臨床心理學家麥詠芬表示，2010年警察學院開始為警員提供正向心理學作訓練課程，至2018年已進行至少6次大型的訓練，以應對示威時可能遇到的挑釁，前線不少警員已接受相關的訓練，而機動部隊的人員更必須8小時的心理訓練。

她又指，反修例活動中示威者的暴力升級等，甚至所住的宿舍也遭受衝擊等，加上工作時間長達30多小時，使警員承受極大壓力，有警員遺憾因此未能出席子女第一次人生畢業禮。她提到「有前線不明白示威者為何會將他們當作殺父仇人」，加上傳媒的負面報道，令他們感到十分難過；同時，假新聞在網上流傳使社會的「仇警」加劇，社會對警員的尊重越來越少。

麥詠芬透露部分接受輔導個案，其中一對夫妻都是警員，住在黃大仙紀律人員宿舍，在有示威者衝擊宿舍時，家中只有一對分別1歲及4歲的幼童，他們的祖母及外傭，家中被磚頭打破玻璃窗，碎片跌進屋內，四人要躲到沒有窗的走廊；有鄰居拍門，他們都不敢開門，因怕可能是示威者已衝進屋內。4歲長女其後出現急性壓力問題，如失眠和有倒退行為，包括尿床。

另有警員讀初中的兒子在學校受到欺凌，同學不許他一齊做集體報告、叫他「狗仔」、甚至意思笑指家人要吞槍等。麥詠芬表示，該初中生脾氣變得暴燥，學校老師及社工已介入處理，校方已很好處理。

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

中環天橋人鏈！今日7PM！點解無人講？！

4歲長女其後出現急性壓力問題，如失眠和有倒退行為，包括尿床。

包括一名住在黃大仙紀律人員宿舍的4歲女童，家裡受破壞後出現尿床等倒退行為
左腳定右腳？

你班魔鬼黨軍人 亂拉人 打人 重傷人 性侵女人 強姦女人 殺人 仲勁啦

搵當事人出嚟開記招啦

改吓花名啫 講到咁大件事嘅

女童喎

家裡受破壞後出現尿床等倒退行為
真係退化做狗女

改吓花名就嬲?咁少氣點同你玩啊大佬

好彩你講出黎 幾驚冇人玩狗仔狗女

改花名唔鍾意？
咁唔同你玩lu

M字腳

包括一名住在黃大仙紀律人員宿舍的4歲女童，家裡受破壞後出現尿床等倒退行為；
仲有無嘢好賴

幾時自殺

係咪索左過期TG?

自膠

比黑警爆頭爆眼果D點計?
比黑警非禮果D又點計?
比黑警殺死果D又點計?

希望警務處高級臨床心理學家麥詠芬可以幫到佢地

小學都大把人賴尿啦 4歲瀨尿有幾奇
不如便秘又關事啦on9

工作關係(非鳩sir同事)見過學堂當眾百幾兩百人個教官大大聲屌個學警老母，點解果陣又唔話俾人欺凌？出到社會就話俾人恰

以應對示威時可能遇到的挑釁，前線不少警員已接受相關的訓練，而機動部隊的人員更必須8小時的心理訓練。

接受完訓練都咁差、即係無用、炒得啦、炒完後清算都係繼續、而且仲係主動挑釁，點計先？成隊解散啦

解散狗隊、免得亂咬人、情緒失控開咗槍咁點算

「有前線不明白示威者為何會將他們當作殺父仇人」繼續估點解 加油

講事實又嬲 咁小氣 人地唔同你玩好正常姐

同狗公借支棍返學嘛（唔好比同學搶到，仲慘過唔攞）

哦

狗仔狗仔狗仔

仲未見到警二代自殺

嬲就唔好番學啦

我小一都係課室賴過屎，小五都試過訓醒先知賴屎，有幾撚出奇

嗌狗仔你又對號入座

明明辭職保平安,但又唔捨得份糧

呢啲咪就係

禍必及妻兒

你係咪弱智？

監警會唔整自己人，走去查人地
無撚用又一力證

監警會真係廢到無輪，傾人地仔女野
唔係關於警察執法

俾著我就唔會叫佢哋做狗仔囉

狗咁可愛, 俾班撚樣映衰晒

叫寄生蟲啦

警務處高級臨床心理學家train到班狗心理質素咁好又收幾錢一個月

我地俾人叫曱甴 我地唔嬲 因為我地唔係

WTF ...

唔係殺父仇人
係殺人個仔女呀仆街

唔好
要大義滅親

監警會開成日會
原來唔係監警係做心理輔導

係咪on撚鳩

改名做輔警會啦

我識D住警察宿舍嘅小朋友會講「打死班曱甴」

咁搞，遲早有人自殺 做過學生都知欺凌/冷暴力係無得阻止

做對了

禍必及家人

明白 識嗌嗌依家

叫 旺財

我咪就係想要呢d囉 終於等到 同學仔加油

痴線啦，我3 個月來，日日睇你班狗亂打亂拉人，我由價值觀，道德觀，心理生理全面受負面影響呀！

邊撚個可憐我呀？

屌你老母！！！！！

好慘呀D狗仔

喺校園嘅手足繼續努力啊
要啲狗仔成個中學生涯都生不如死啊

翻大陸讀分分鐘當狗仔做英雄

頂唔順？
拉埋你老豆老母一齊自殺啦

on9，正向心理訓練就幫到班狗? 係都要佢地練下靜觀先啦，不過我唔太相信畜生有咁既智力做到呢樣野
佢地d杏仁核一定有問題

屌你老母，前排先俾人踢爆狗仔欺凌返人有特權

狗仔

返大陸

黑警全家不得好死，死無全屍！

叫佢做狗都好比面喇下話 話時話d狗仲有性過佢地 佢地係畜牲都不如

舉開左邊腳靠牆
利申佢老母係我sp 已fc

關心警察協會

屌
哂氣啦
得個一二個咁撚少
以為講緊成百幾個
幾百個先好開記招啦

陰公豬

咁唔叫狗仔我唱歌囉
有班警察毅進仔

自殺囉，咁不滿依個世界

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
921元朗站，922機場
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

監警會今日（17日）與投訴警察課代表舉行例會，其中公開會議部分的議程，包括簡報警務人員的心理輔導服務、網絡「起底」及假新聞

屌你老母 呢個係監警會 ，投訴警察課代表例會
你講d狗幾慘關你撚事

返大灣區讀囉

香港人日程表提醒事項
— 918維園人鏈 920遮打 921屯門/元朗靜坐 922新城市 —
新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

即係冇掉錯其他紀律部隊，全部中晒黑警屋企

瀨尿都拎黎講？

//有警員遺憾因此未能出席子女第一次人生畢業禮。她提到「有前線不明白示威者為何會將他們當作殺父仇人」//
義士比班狗扑濕頭啊dllm!!!

你老豆係殺人犯呀

老豆係有嚴重暴力傾向的犯罪者。個仔有暴力傾向好正常啊。

脾氣變暴躁係咪未絕育先會呀？

天龍人都俾人恰，咪鳩噏啦黑警

一日狗仔一世狗仔

小氣過方丈
改下花名就咁嘅態度
咁就唔好怪人唔同佢玩

唔好講到好變壞咁啦
中學俾人改下花名有咩咁奇呀
頂唔撚順可以輟學架

你叫個老豆問政府啦

幾時有狗自殺黎睇下？

狗仔唔叫狗仔叫咩？

笑死我咩

邊位手足呀 做得好好 想讚下你地

終於明白監警會個作用，
就係監察班狗有幾撚慘，有幾撚大壓力
之後開個記招宣布

好驚係手足出事

屌你,點解成個會好似無審視警暴問題？
佢地d種點慘法關我地9事

Ching肛門受損?

改花名好基本...邊個讀書冇呀.咪撚小題大做啦

返大灣區讀囉

狗女通常都係m腳柯

汪汪

監警會原來負責監察警察福利是否足夠

咦~~~大驚小怪
唔同你玩呀

下 咁咋？

我聽講係狗仔女變特權階級 欺凌老師+同學喎

叫人成立獨立調查咪就係查依d

有冇流血？

假新聞在網上流傳使社會的「仇警」加劇，社會對警員的尊重越來越少。
fake new始祖話人地因為fake news仇警知唔知醜
人必自侮，然後人侮之啊仆街
班賤種永遠唔覺得自己有錯

好想睇狗仔殺狗老豆晚新聞

報警啦屌

我地叫曱甴，佢叫狗仔咪事少

我宣佈，狗仔脾氣暴燥係遺傳嘅

拉撚差唔多2000人 然後夠膽死講唔明白點解咁憎你 見你班人在地玩手機好撚叻喎

驚就唔好返學

on9 大把小朋友食淚液彈 比班狗吠 嚇到心靈創傷又點計

黑警又扮可憐 不推文回覆

推

驚就唔好返學。你出現得係學校就預左有依知風險。

監警會係講監警定講市民，戇撚鳩

作故仔
班特權狗係學校欺凌其他人就有

脾氣暴躁 好有潛質做狗

咪就係，大把人細個比人改花名啦咪生活得好好，又唔見當時有人理，同你佢真係狗仔嚟，有咩問題

狗仔太好聽

有冇第二d名

要喇，唔係老吹會無題材

由你哋自己講出口我唔多信

4歲間唔中有賴尿都可以接受既
藍絲真係中意乜都賴人

你地班狗仔仲有成世要咁樣過啊
頂唔順咪自殺囉
早死早超身啊

咁都唔明？
我地都唔明點解你要咁樣對我地喎
仲要咁暴力血腥

eq咁低
似足老豆

你叫我曱甴就得
EQ低係度懶

笑撚左。監乜撚野警

應該教啲狗仔女唔想俾人欺凌 就大義滅啦

校內都要有獅鳥

死黑警打死人打到義士半殘廢
人地無老豆老母
人地無屋企人既
唔好扮被害者啦屌你老母

黑狗: 驚就唔好返工
狗仔: 驚就唔好返學

假新聞 影撚住你班前線幾撚惡啦假你老母

有證據就拎出來

唔好打呀

得喇！知喇！你哋警察最慘

eq低係遺傳

唔同佢做報告有咩問題。佢廢咪唔同佢一組囉

吓 叫下花名都唔得？

講到好似亂咁攻擊你宿舍 黃大仙果單明明樓上有人襲擊在先依家係到扮無辜

講事實又唔得

實在太過分了! 人神共憤!

居然得零星個案，有無搞錯! 黑警死全家，禍必及妻兒，等你班狗屎打得咁過癮!

話左催淚陣有後遺症，仲係自己屋企樓下放

唔好返學囉

有小黃狗架

驚就唔好返學啦

佢地受過心理訓練都咁鳩癲，證明你啲訓練失敗

瘦既人比人叫肥仔唔會嬲,只有肥既人先會嬲;好多頭髮既人比人叫禿鷹都唔會嬲,只有冇頭髮既人會嬲,想請問下點解警2代比人叫狗人會嬲?

捉佢去強姦一次咪明

禍必及妻兒🌚

叫狗仔就暴燥，遲d有排受

去大灣區讀囉

警察分糧有咁高,包左啦,吾係佢地都轉工啦！

吹到呢

*狗仔

真定假吖 可以隨便透露病人資料㗎咩 咪又老作

成果發佈會
btw 叫咩監警會，叫支警會咪算

汪汪汪

終於有

邊個叫你地D父母咁仆街，打到D年青人骨都斷哂，警察累死自己D仔女仲出黎吠

殺人犯 強姦犯

兄弟爬山
方向正確

又倒果為因

繼續做狗仔狗女啦 撚樣

方向正確

似性侵

狗仔同曱甴比邊句更傷害?

下.......

要加大力度

關我撚事

關監警撚事咩

4歲女童，家裡受破壞後出現尿床等倒退行為

4歲賴尿都計，你唔好話便秘都計

遺傳

食屎啦特權階層，狗仔，叫你阿狗仔

wfc

係囉，唔怪得無後顧啦

報應

本人建議警二代應配有伸縮警棍及手槍

原來真係有人做咗嘢

有前線不明白示威者為何會將他們當作殺父仇人

用錯詞 唔係殺父仇人
係殺人犯同強姦犯

屌你老母 咩叫監警呀 監察啲狗啦 講咁多唔關事既野

全港市民被叫甲由後害怕外出 擔心出門被狗活捉

我諗起小黃狗

on9 叫狗仔就叫欺凌 d狗仔年中都恰唔小人啦

本身脾氣暴躁 賴乜姐

驚就唔好出街 一係返大灣區共享支那榮譽

狗仔 死臭狗

可唔可以同新屋嶺既示威者做埋心理輔導? 你老味，扮L晒弱者，太子打死人又唔肯認，你班黑警自作自受。

仲問點解

北角白衫拎摺凳打左起碼三個人頭部都可以放走

721成晚成班人拎鐵通磨左成晚地搜到過百技鐵通

拉得幾個人

有叫錯你？
叫得好學生哥繼續叫

數來數去都係d輕微嘢，你睇下d 義士被黑警打到血淋淋，狗仔狗女小小嘢都喊驚

說好了的麻包呢

屌你老母
4歲女賴個尿都做到新聞

咁咋

遲下生個弱智既都關示威事

另有警員讀初中的兒子在學校受到欺凌，同學不許他一齊做集體報告、叫他「狗仔」、甚至意思笑指家人要吞槍等

第9頁，仲未有吞槍圖

監警會同警察投訴科傾點關懷警察？
咁不如以後法庭都傾下法官加幾多人工啦

林鄭仲叫人信佢個監警會......

晒咁多錢心理訓練
訓左乜撚柒閪出黎？
仲敢講？

你目標好遠大喎
在 sales 嚟講, 個 target 好 aggressive

屌, 未來100年
支那有咩都會賴港獨份子同埋香港人架啦
等睇下次水浸又賴、地震又賴
好快香港人會製造天狗食日、想搞死支那農業；但邪不能勝正，支那政府智破香港恐怖份子奸計，最終阻止天狗食日、重現陽光予大地

8個鐘咁撚多？
果然受過專業訓練
𠵱嫁我哋咪幫班黑警進行免費在職培訓囉

你比人叫狗仔咋！
人地比你老豆打到頭破血流啊！！！
點計啊

狗係人類嘅好朋友
叫狗算俾面啦
唔通叫曱甴好咩

「有前線不明白示威者為何會將他們當作殺父仇人」

仲未明？啲狗真係弱智㗎？

ja ga

咁撚好眼界嘅

驚咪唔好返學

唔帶狗狗落街去廁所

呀唔記得左佢老豆老母都係狗

有邊個唔比人改過花名，初中個個都會啦

香港人比黑警叫曱甴 邊個輔導我地？

家裡受破壞後

一 二個係個別例子
全香港咁多隻狗仔狗女

抵撚死

生個女智力有問題關人撚事

多謝你話比我地知

乜野花名姐 咁佢事實係狗仔咪叫佢狗仔囉
無叫錯啵

屌咪信埋哩啲
好明顯扮可憐啦
明明係啲狗仔狗女欺凌人 我真係屌你老母
又作新聞

你地阿sir自己篤灰
要怪就怪二五仔

狗仔🐶個名好qq 有咩問題？

睇到笑撚死 繼續扮無辜

監警會
講d警察有幾慘？你監佢定護佢？

你地姦撚左人地啲女又點計？屌你老母

咁叫甲由囉。叫佢返去問下點解

叫狗仔有乜所謂, 讚你得意

此風不可不長

source?

林鄭 黑警 冚家剷

自己講埋咁多好人好姐論係有回報ge

屌你老母尿床都有得賴

家訓一條：
香港警方=香港黑社會
世代子孫不得從事香港警察
香港人一世都唔原諒香港警察
同班香港警察誓不兩立
禍必及妻兒 黑警陷家剷
黑警債仔女還
黑警 死全家
黑警生仔冇撚
黑警生女冇閪

你叫人做「小強」就得
我叫你做「狗仔」又唔得？

咁你咪好慘

係咪獸父整痛佢咋

又作故仔

全撚部都係講警狗有幾慘

你咁撚樣叫監警？

又講埋啲永遠 fact check 唔到 , 無名無姓嘅傳聞

好靚

監警會 講自己班狗有幾慘

你咁撚樣叫監警 保警會呀仆街

本身暴燥唔好賴人

怪你老豆老母囉

呢個係幫警察解釋記者會 定監察警方嘅記者會？

狗仔有叫錯？

有前線不明白示威者為何會將他們當作殺父仇人
繼續吹，繼續扮可憐

呵警會？

原來幅pepe相有原圖

遺傳咋嘛？屋企隻老狗平時點，啲狗仔咪有樣學樣囉

監警會係監察呀 唔係關懷呀 我話知有
香港警察 吞槍自殺
都唔撚關你事啦

話你廢你又撚認 係要衝出嚟開成果發佈會嘅

繼續努力

吓，我見到班黑警打人，心靈受創，成日失眠，發夢仲見到佢地打死人。又吾見你班狗官可憐我地依d市民

監警會係做呢d?
咁點叫人信你幫市民監督警察？
除左同情警察，我睇唔到有咩用。

而家係監狗會定監市民會

她提到「有前線不明白示威者為何會將他們當作殺父仇人

證明d 毅進仔真係無撚腦

驚就唔好出世

驚就唔好番學

個個都叫狗仔係難分辨架啦，難免會有不滿

後果自負

咁易炆憎，好心唔好比佢出街啦，對途人好撚危險架

假新聞在網上流傳使社會的「仇警」加劇

Sorry 唔關假新聞事

係正常人嘅都會覺得你哋殺咗人

驚咪唔好出街
做得狗仔就預左有咁嘅風險

4歲賴尿都關示威者事

警察打人就可以？你真係黑警喎。
怪香港人都唔怪匿埋喺後面叫你們擋嘅政權，無得救

驚就吞槍自殺

'有前線不明白示威者為何會將他們當作殺父仇人'
到而家都仲未知,咪撚扮野啦自己做過D咩都唔知?

狗既後代唔係狗會係咩？

大把人叫猩猩馬騮

繼續吹
D狗仔不知幾撚惡 係到霸霸
以老豆做狗為榮

你點對人，人點對你，小學都有教啦，係咪又唔讀書呀

話唔定佢地智力真係有問題呢

原來禍真係會及家人

noted with thanks

「有前線不明白示威者為何會將他們當作殺父仇人」

狗：OT咗咁多日見到女想X好正常姐

抵啦 做得出就要還

唔鐘意花名就玩其它囉

1歲同4歲出現間中尿床，係好正常嘅事
我朋友個仔K3，老母寵壞個仔，
個仔成5歲半，夜晚都尿床啦，仲要着尿片添～
好一排，又再尿床，
呢啲係家教嘅問題。

呢個會議
係討論黑警比人投訴
同你做左咩監察黑警事務
你話我聽班狗心理有問題做咩春

大把難聽過粗口，狗仔咪幾得意，你老豆做狗，你係狗仔冇改錯到喎

我而家一知到身邊既人同狗有d關係就已經好自然會針對佢

再一次體現到犬隊既腐敗不堪
監警會, 投訴警察課就做咗班狗既社工
員佐級就做埋外交, 保安局局長, 警務處處長果份
班中高管理層就負責每日4點鐘講大話
喱班狗唔死都無用

佢地特登高調咁講係扮弱者扮可憐博同情呀！聽朋友講事實係警仔女係學校聯群結隊欺凌同學呀！

蓋清funson??

她提到「有前線不明白示威者為何會將他們當作殺父仇人」

到現在都唔明呀，因為你地殺左人呀屌你老母

叫甴曱點計?

改花名你就咁撚嬲
你姦左人個女 殺左人個仔呀 屌你老母！

俾天收你地全家呀

勁on9. 細路賴尿都拎黎講

啲狗仲講到自己無辜咁....

抵啦你老豆老母做啲野報應返係你地身上

咪係 on9999999

去大灣區讀書啦

雖然有機會係假
但真既就要大大力慶祝

脾氣變暴躁咪姐係會打其他同學仔
好危險喎
不如叫狗仔返大陸讀 對大家都好

你地講乜都冇人信，就算真都冇人同情，冇用㗎，放棄啦，市民黑警仇恨深種，返唔到轉頭

咁事實係你全家都係賤種狗嘛

可唔可以解釋點樣可以工時長達30小時

前線(狗)不明白示威者為何會將他們當作殺父仇人你問下831你地做過咩黎

學生之間改花名，經常都有，而且狗仔好可愛囉

我都唔明點解d popo當d香港市民唔係人

警察叔叔你好

唔好係度搬慘啦死黑警

報應嚟
班黑警做咁多陰質嘢

監警會係做呢d野嫁咩

有前線不明白示威者為何會將他們當作殺父仇人?
係邊個當邊個殺父仇人先

返大陸讀囉

全部叫狗仔狗女一流，又唔犯法。

抵

呢d都係吹出黎，賴得就賴，

四歲瀨尿好正常，
咩叫屋企被破壞，只有你d狗放tg同你d人係度高空擲物同dum炮仗，

你班友打完飛機好開工...我地未輸，不過冇贏過

狗仔 快啲出黎做野啦

人工包左架啦
人工包左架啦
人工包左架啦
賤命一條

咁多位同學仔 你地冇做錯

我鐘意嘅香港夠俾你班狗破壞啦，唔諗下自己做咩先

「警務處高級臨床心理學家麥詠芬表示，2010年警察學院開始為警員提供正向心理學作訓練課程，至2018年已進行至少6次大型的訓練，以應對示威時可能遇到的挑釁，前線不少警員已接受相關的訓練，而機動部隊的人員更必須8小時的心理訓練。」
呢點令我好不安
明明警察係維護緊一個唔公義的政府 做緊錯事
但呢位心理學家竟然訓練佢地點樣處理工作時可能面對的情況
比我的感覺係 佢好似訓練緊集中營的戰犯點樣處理受害者對自己的不滿
好可能係一個洗腦課程

我當年個花名叫Asshole 添啦，時至今日，我班friend仲叫緊我哩個名

//有前線不明白示威者為何會將他們當作殺父仇人//
有香港人都唔明白點解會同14K咁fd
亦有香港人唔明白點解搭黨鐵就被自殺
冇一隻支納走狗係無辜

狗你唔教佢佢就會隨地屙

好小事啫 唔歡喜咪唔好返學囉

認真問，呢d野關監警會咩事

請當時人提出證據同報警

On9個女咁細個 倒退行為多數都係關屋企人parenting問題啦 關我地撚事咩

利申心理學撚

禍必及妻兒

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔知點解即係作為一個人嘅自省能力都失去埋

唔抵同情
手足冇老豆老母生嘅咩？
啲學生嘅青春暑假冇咗你地點賠比人？
成班殺人犯強姦犯扮無辜

佢可能要落街先識痾

唔好叫佢地狗仔啦
叫佢地雜種呀嘛
狗仔咁可愛影撚衰哂

狗

小學生 成日改人花名啦 咩死肥西 死肥仔

吓
仲以為咩大件事
改花名都上拎出嚟講

狗仔暴躁係天生既

睇啲狗有幾暴躁，就知道狗仔遺傳左啲咩基因
犬夫無虎子
沒有一隻狗是無辜的

有行內人表示警務處嘅所謂心理訓練都係垃圾 純粹儲夠鐘數就當做左野

改名叫撐警會算吧

可能索錯老豆/老母帶番去諗住插贓嫁禍既毒品

That’s why陳永仁要出去幫襯陳慧琳

叫你狗都畀面你喇

吓
監警會開會啲內容原來係依啲
我以為係員佐級協會主席林大總統開會內容

乜監狗會做呢D 野架? REPORT 有多狗仔心理有問題?
監狗會根本係戇鳩會

以命還命啊，殺人政權

狗仔好慘，被執權執法者叫曱甴又好值得被表揚？
收皮啦死黑警

唔明咪睇多D, 縮入去睇港人港地，9 融緊係唔撚明la

驚咪唔好返學囉

底死

驚咪唔好番學唔好番屋企囉

//她提到「有前線不明白示威者為何會將他們當作殺父仇人」//

唔明白？訓撚左幾個月定拎OT錢拎得太爽呀？
你班狗同伴打到人永久傷殘
依家仲殺埋人呀 唔明白？
我屌你地老婆臭閪啦明唔明呀

係咪遺傳 eq咁低

係叫九仔呀，幻聽就唔好返學啦

明明都冇叫錯 死賤種自己脾氣暴躁亂咁賴人

我2歲嗰時都唔撚會賴尿啦

屌那媽果然喺狗女！

狗仔

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

lol

禍必及家人抵死

今日監警會好撚串

你都係狗

我呼籲受害人報警
唔遮樣咁出黎開招
市民會用心聆聽同改善欺凌方法

你老豆係狗
你都係狗～

驚咪唔好返學
心都涼埋
最好有多幾個自殺tim

你叫義士做曱甴
我叫你狗仔
已經着數左啦
下次叫你做狗屎

有前線不明白示威者為何會將他們當作殺父仇人...
示威者都唔明班塔利班點解當佢地係殺父仇人咁虐待

屙到變老江湖

你係狗
你父母係狗
你全家都係狗！！！

即係呢條路方向正確

支持返大鳩區

喜訊！！！
初中已經有仇警意識

咪就係

4歲尿床有幾咁出大奇呀？係咪寫錯左，40歲長女尿床

過撚左3個月班狗仲要唔知點解當你地係殺父仇人，屌你有冇帶個腦返工？

重問點解？呢啲叫死不悔改

我睇完之後竟然係覺得開心 我真係仆街冇人性

她提到「有前線不明白示威者為何會將他們當作殺父仇人」

爽到

得兩單case就拎出嚟嘈,
仲要小朋友尿床都屈做被欺凌

阿警務處高級臨床心理學家,
你咁得閒就順便輔導吓你嗰啲性上癮嘅伙記啦,
日日滿腦子就係扑嘢、叫雞、強姦,
成班色魔咁

五大訴求 缺一不可
921 再光復屯門公園 + 元朗恐襲兩個月靜坐
922 和你塞 + 荃灣中學集會
924 各區《逆權公民》放映會

驚?
唔好撈囉

前人作孽
後人革命

yes!

又冇流血又冇被人姦手手腳腳眼耳口鼻仲喺度
仲想點？

繼續吹? 黃大仙宿舍重防
成堆放工狗揸晒武器
邊可能攻到上去拍門

瞓覺瀨尿都有得瀨人

點解要尊重警察
就算冇呢單野
警察咪又係職業一種，你為錢先當差
唔通我又要尊重保險佬 金融佬

有啲職業會幫人先值人尊重 EG醫生
屌你老味 香港又唔撚係多賊，你又要同黑社會稱兄道弟，報案又唔開file。

講真點解「警察」係要受人尊重

啲同學仔做得好好 我好欣賞你地 請繼續

唔係不嬲都有暴躁dna咩

佢老豆老母一樣，退化到用4隻腳行路

做得好

有前線不明白示威者為何會將他們當作殺父仇人
On9?

呢d壓力都唔關係咪做狗仔事
到到都有bullying又唔見校園咁努力幫助

原來係監護警察
不是監督警察

又係你叫人唔好杯葛狗二代既，咪應你意lo

喂無野wo，黑鬼叫老友都係dog前dog後啦

工作30多小時, work hard 過金仔

面就人地俾 架就自己丟既
今時今日都仲唔明點解俾市民仇視 近半市民對警察0信任 都唔明點解 個腦真係裝屎架喎

任何好人都應該被尊重
但偏偏警隊就係一個壞組織 充斥住壞人

前線不明白示威者為何會將他們當作殺父仇人」，加上傳媒的負面報道，令他們感到十分難過；同時，假新聞在網上流傳使社會的「仇警」加劇，社會對警員的尊重越來越少

咁都唔撚明？唔撚死蠢點會去讀毅進做警狗呀？
就係要你地呢班唔識思考既人絕對服從命令呀
尊重？721冇人，警黑合作，831，又唔撚見你尊重，過街老鼠咪撚出黎行泌呀

生出黎仲有屎忽屙屎都唔感恩
俾人蝦未打死你地已經好忍手架啦
你老豆老母做既野你地要幫佢還架

沒有一個 狗仔狗女是無辜的, 畀人講幾句就脾氣暴躁 點係呢個社會生存

開心

證明 office 嘅文職一樣仆街

咁你又誇張咗啲

4歲細路尿床好出奇??
唔好乜撚嘢都瀨示威者得唔得?

比狗老豆女女女到壞晒失禁

屌你老母監警會係討論呢d 福利野
痴撚線

前線不明白?似乎智力都出現倒退

問題係4歲尿床根本係件正常情況

關撚示威者搞佢屋企事咩

智力低走去做警察
做警察令智力更低
惡性循環黎 冇得救

「有前線不明白示威者為何會將他們當作殺父仇人」，加上傳媒的負面報道，令他們感到十分難過；同時，假新聞在網上流傳使社會的「仇警」加劇，社會對警員的尊重越來越少

呢班垃圾有咩值得人尊重
講出嚟唔驚比人笑 照下鏡先啦 仲要咁撚大聲話唔明

尿床……果然係犬族

[爭30000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

俾人叫狗仔就燥
果然有遺傳兩父子都係仆街人格
冇一個係無辜

佢唔係殺人父, 佢殺人仔女呀屌

唔知點解睇完呢個post好舒服

阿爸阿媽搞死人 梗係要你地受返啦 一啲都唔可憐啵

咁又唔駛自爆嘅ching
正如大家都唔會叫你fc

摸牙

I’ll make sure this is not the end, this is the beginning of your end

因為黑警係我地仇人
黑警破壞香港法理

一日做狗,一世是狗

其實做人定做狗係有得揀
咪撚講到好慘
幾多人比黑警搞到屋企都冇得返

你老豆係狗 你老母都係狗 你都係狗 你全家都係狗

實係佢個黑警老豆 收工帶埋一身山埃返屋企
聞到靚妹好似之前隻警犬咁失禁

有叫錯咩？

四歲都杯到 on9

死返一百個

謀殺香港市民有後果的

好好反醒下啦！警渣！

屌到賴尿

大快人心

屌你老母監咩警？警暴、濫捕、警黑合作隻字不提，而家行出來扮受害者，你係監警會定撐警會呀！

社工我就最憎

調轉咗？？？

示威者日日俾人叫甲由
唔怪得脾氣咁暴躁

你老豆係狗 你老母係狗 你都係狗.jpg

拉隊去警察宿舍門口放狗
一齊大嗌「狗仔！」

我就唔信真係有人杯出面啦

做得呢啲低賤到仆街嘅工就應該預咗係咁㗎啦

咁你都有得賴

咁你係狗仔狗女呀嘛 邊有錯

笑撚死驚就唔好返學啦
我學校都有狗女

歡迎提供證據

4歲尿床都有得賴！？
我屌你老母啦唔撚係正常野黎家咩 痴撚7線！

警渣殺人 想無後果？

班狗冇腦出返社會點搵工啊

脾氣變得暴燥

咁咩先係真正新聞呀
屌佢老母個臭閪

驚未唔好返學

笑撚死
吊頸死左去啦你啲狗仔狗女

希望係真

幾驚冇人

話唔定係家暴先搞成咁
阿sir壓力大發洩下都好合理

今次真係玩到失禁

支持

抵啦

屌 困佢入狗籠啦 亂尻咁賴尿
痾得啱地方咪比糧佢食 唔啱咪打尻佢
就係咁簡單

呢個推論反而合理

4歲瞓覺瀨尿好岀奇咩 係條街行行下瀨尿都見過喇
Btw 支持 繼續杯狗仔

狗仔女屋企不合作運動

份糧包埋

我呼籲受影響既人士應該要出黎講
因為我地唔接受隱姓埋名既舉報

所以關我地咩事
點解比人當殺父仇人？ 認真咩
班狗自己心裡有數啦！
食屎狗改唔到食屎架！
只係會覺得 真香

god bless

EQ低就認左佢，唔好乜鳩都賴

網絡起底同校園欺凌一直都有，但班平庸之惡一直都當睇唔到就算
依家警察被起底，警察子女被欺凌就走出嚟指指點點，姐係點呀？my privacy is more important than yours and my kids are more important than yours as well?

人地叫你狗仔你自己應機要嬲都冇辦法

陸續有嚟
向你保證

如果到呢個時候，仲有前線警唔明點解咁憎佢地，肯定係弱智。

大把市民心都涼囇，都係嗰：「驚就吞鎗自殺啦！」

年中都唔知幾多學生被欺凌
而家得果一兩個比人改下花名就賣晒新聞
你咁做令人更加覺得你偏頗 仲覺得你抵死呀

話佢咁樣情緒失控，亂咁打人點算呀

支持休班警持槍
自殺都方便d
不過最怕出現港版校園槍擊

做狗仔都乾淨d啦
係床度賴尿
我屋企隻鸚鵡都唔會啦
垃圾

D小朋友係慘，佢地冇得揀

班黑警做人父母正仆街！

On9
校園欺凌日日都有
平時d學生俾人蝦
又唔見黑警出聲
根本就係自私撚
燒到埋身先出聲

報出黎得心涼無可憐

好波 巴打們繼續努力

狗仔：我告你！告俾師生知！

講事實都唔開心

屌！ 以前老一輩
驚啲仔養唔大
都會叫狗仔狗仔
聽講咁就可以健康成長
唔信你地問下老豆老母
或者長輩嘞

驚就唔好番學啦

我仲俾叫過豬添～狗仔姐，好小事

咪撚諗住洗白啊你班仆街

Push.

叫狗仔咪已美化咗佢地囉

暫時得2單
唔完美，可接受

Push

三個字

抵撚死

Well paid for it 就預咗係咁啦

老師老師 佢叫我狗仔

「有前線不明白示威者為何會將他們當作殺父仇人」

邊個當邊個殺父仇人？ 由雨傘個時啲人幫啲警察擔遮，到今日咁樣，邊個當邊個殺父仇人？

驚就唔好返學 驚就唔好返宿舍 咁簡單都唔識 警渣真是警渣

4歲瀨尿好幾罕有？
佢咁都講得出都幾倒退下

連登標準答案 重刷首抽

hi 狗仔

啱囉開始咋

而家揀同邊個一齊做project都要叫欺凌咩

係人類嘅好朋友
執到啦

因為知道自己係狗仔，先壓力大
如果唔仔，一定反駁左啦

自己賴屎仲周圍唱

係黑警個仔就大撚曬

驚咪唔好番學囉

唔叫佢警蓄二代都已經當讚緊佢地了 狗都不如

加油

唔好同狗仔玩 咁小氣

未自殺不值一提

說好的帶他媽哥池返學？

招呼嗰班仆街冚家剷係畜生都唔過份

只能夠講好抵死

攞人條命唔洗還？人地冇阿媽生？

一係你自己棄暗投明， 我可以接受攻擊自己嘅屋企人

狗仔呢個花名對比以前改果d簡直廢到不值一提

老豆又爆燥，個仔又暴躁真係遺傳嚟

鬼唔知佢係試管嬰兒咩
除非佢老母係未夠秤養唔掂抌畀人湊

做衰嘢唔使有報應？

有精神病史嘅小朋友都有機會畀佢老豆老母遺傳

其中一對夫妻都是警員

純種黎

真。撚狗

除非你願意做一個不孝仔去贖罪， 否則地獄嘅空位已經為你預備

10.1全港白衫披麻戴孝悼念

人地仔女就曱甴下話

popo做嘅嘢，連地獄都冇位收留佢地！

我寧願袋3萬做返個人

「有前線不明白示威者為何會將他們當作殺父仇人」
活響平行時空？

狗仔
汪汪

到今時今日仲唔明點解人地當你班狗係殺父仇人？
本身打份工 上頭叫你打示威者咪hea做囉 叫你開槍咪射地下囉
偏偏你就當班義士係殺父仇人咁打到半死
而家仲好意思話唔明？
禍必及妻兒 黑警死全家

最多咪要畀佢哋長生不死永受永恆嘅懲罰

原來真係有義士敢主動搞

反正你份糧都包㗎喇

鬼叫你老豆係罪犯咩

好波學校戰線請繼續

警務處高級臨床心理學家麥詠芬表示，2010年警察學院開始為警員提供正向心理學作訓練課程，至2018年已進行至少6次大型的訓練，以應對示威時可能遇到的挑釁，前線不少警員已接受相關的訓練，而機動部隊的人員更必須8小時的心理訓練

吓，咁叫受咗訓練？成班癲狗未食藥不受控咁喎

應該係報應黎

人地仔女俾你地又打又殺又姦嗰啲又點計？痴撚線！

相比果D警務人員同佢地家屬，被警暴虐待過既人同佢地家屬情況仲嚴重100倍啦

開記招la

學長

比起被捕義士所受的拷打折磨，濕濕碎喇！

小五仲賴屎?

記得自前有狗二代出post話自己花名係小黃狗

全個監警會拉去坐監啦，一係成立個監監警會，揭穿監警會班含家產點樣包庇做假，另一邊個記者會講緊三條人命呀，講緊開埠以來最嚴重既警政黑幕呀，一個鐘後你又開個記者會，但同我地講有popo仔女比人改花名嬲嬲豬?屌你老母你冇撚野呀?佢地死鳩哂都唔撚關香港市民事啦，你監警監撚左去邊呀? 我幾百蚊買個爛鬼監控鏡頭都識幫我監察屋企個印傭，唔會pan去影佢個仔喺學校比人潑咖喱掛?真係低處未算低，林奠條撚屌加多兩隻老妖入監警會，等如喺垃圾堆痾多兩劈屎，嬲撚到我

得兩單咁少！唔夠J喔！

賤種 畜牲 死剩種 陷家產

任你揀

此風必須長

証明你班popo仔女EQ都咁低囉

【拋磚引玉】究竟點救近日「自殺」嘅人？

驚就返大灣區做人民英雄囉

本身暴躁就唔好瀬啦 強烈建議現役黑警結紮 廢事將d毅進DNA傳去下一代

賤種 畜牲 死剩種 陷家產

跟我講一次：禍必及妻兒

血都冇滴收皮啦

她提到「有前線不明白示威者為何會將他們當作殺父仇人」

咁你幾個月前612，已經當d𡃁仔殺父仇人咁打

而加仲要問？

陸續有黎

有叫錯

警報器呢

旺財！

如果平時扮哂好fd
但到生日個時成班同學送狗圈狗糧狗玩具就好笑

笑到噴飯點撚樣倒退
原始人未進化得晒有返祖現象？

暑假梗係夜瞓，有咩出奇？
倒退行為？即係點？moonwalk?
4歲賴尿，有咩出奇？

妹妹個老豆姓賴？

黑警死全家

屌囉！ 我睇到開心
我係咪痴左線

警察幾時先反抗政府

兄弟爬山，各自努力。
popo們，今時今日，二十一世紀。
無辦法嫁啦，除咗打武力，係要打是非戰嫁啦。
鬼叫你地呀頭係政客。

唔識教戒唔到尿片唔好賴啦

自己教唔好仔女就賴屎賴屁

咁你真係狗仔呀嘛

入新屋嶺避避喇、外面好危險

叫都唔叫你既時候
你嬲都無得嬲

侮辱左狗呀
班撚屌狗都不如

遲下呵屎唔出都關示威者事

加油 繼續逼狗仔狗女

唔好賴得就賴好喎，脾氣暴躁明顯係遺傳啦

你！都！係！狗！

嬲嬲豬

瀨尿都有得屈😂😂😂

咁你係狗仔丫嘛

哎喲嬲呀？有種就叫你老豆老母去學校tg放題囉

做狗仔咁低eq點得呀

狗公

哦 狗仔

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士

你地脾氣變暴躁？我地手足都死埋中秋開唔到飯呀屌你老母！

一日狗仔-一世狗仔

唔通以德報怨？？

賴咩呀， 本身都燥狂

咁唔叫狗仔叫戇鳩仔嘞

咁問肥仔係咪姓死 個啲咪要上國際新聞

啲細狗仔不嬲唔睇住係會四圍屙尿係好正常丫，狗父OT狗母3P，邊得閒睇住自己啲狗仔狗女丫
申利睇人養過狗

返去大灣區讀啦

狗仔幾得意啵

叫人渣之子，人渣之女

未斷手斷腳都唔好講依啲叫欺凌

「有前線不明白示威者為何會將他們當作殺父仇人」

證明毅進仔個腦真係空空如也，過咗三個月都未知發生緊乜事

有前線不明白示威者為何會將他們當作殺父仇人

班狗真心傻架喎

Sen仔就快啲食藥啦

狗仔聽落去都已經叫幾仁慈

問下個仔想做狗仔定曱甴

細狗不嬲都好惡

都無扑爆頭 欺咩凌者

講到尾都係唔知自己錯乜
賴呢樣賴果樣就係唔認自己有錯

冇叫錯喎

扮撚晒慘

狗仔狗女,快d轉校啦
不過轉到邊都俾人恥笑係狗二代

腦殘先會尊重你班垃圾
你做過咩，市民有眼見

屌你老母8個鐘課程諗住改變一個人性格???唔變態,性格暴戾都唔做黑警啦,你唔好撚去青山叫班痴線佬上?

尿床

好慘，但唔計依場運動，過去你班狗，用幾撚賤手法恐嚇人地屋企人，你地心知肚明。

上樑不正下樑歪
仇警又如何
你唔幫香港人，仲要幫黑警
抵你死全家

狗仔幾cute啊

啲狗同乸自己搞唔掂仔女喺度賴鳩人

呀～死黑警

點解咁比面唔叫佢做食屎狗

死翻大灣區讀書咪解決所有問題

4歲賴尿都係正常咩

吞槍自殺有效根治失禁同情緒暴燥，已fact checked

唔叫警二代做食屎狗已經好好喇

就黎屙唔出屎都賴我地架啦

得個8粒中 有春用咩

「有前線不明白示威者為何會將他們當作殺父仇人」

因為你地班黑警真係殺左人囉屌你老母 明唔撚明呀

比200個鐘都無用
邊有人會同黑社會講道理？
聽完都唔明啦

假新聞？
嗰啲事經常喺身邊發生。
親眼、親耳、親身，仲可以點假？DLLM

曱由前曱由後都未屌你啦，嗌聲狗仔就咁撚燥

叫完仲要係佢面前吠兩聲

咁叫「狗什種」
OK

你明唔明，重點係校方已有效處理呀，搞尻返你呀

記住，唔洗表達立場， 做咗都唔洗認，係佢人緣唔好先冇人睇佢玩，唔好好檢討又屈返人

脾氣暴燥，遺傳姐on9

我知呢啲post一定有mon post，黑警死全家，生仔賣屎忽 生女冇屎忽，警嫂3p，警察HIV

幾時壓力爆煲斬死黑警老豆老母？

弒父

唔通你叫我曱甴我又脾氣暴躁呀，根本咩物種就繁殖啲咩嘅下一代！賤種！

我讀緊書嘅話我一定會令啲狗仔生不如死，欺凌嘅野係由內到外

一日狗仔
一世狗仔

冇辦法啦父債子還啊

肥仔俾人叫肥仔
狗仔俾人叫狗仔
有乜問題

唔同你玩唔得呀。

音弓朱。

自小幫狗仔/女開始心理訓練, 又有錯咩?!

社會對警員的尊重越來越少
奉旨咁

市民見到班狗周圍走脾氣都暴燥呀 點撚樣計

佢哋架智力唔足以理解點解我地可以為唔識架人受傷而感到切膚之痛，佢哋架狗生就只有利

有心理病就咪撚開工喇

Ｍore.....
諗返起被斬同被打到成頭血既手足，呢啲根本係小兒科

好少事啫

睇下你老豆點對人先

好恐怖
真係完全無人性

Good

抵死
呢啲咪報應囉
我一世都唔會原諒班狗
就算第時生仔 我都係會咁教佢

叫你殺人犯個仔 會唔會好d丫？

4歲？佢識聽定咁快識倒退？

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

我7歲仲瀨緊尿啦

掉轉咗

行得正企得正就唔會有記者寫你負面野啦

尿床真係唔出奇，未必會晚晚瀨。

連尿床都怪落示威度，示威真係萬能key，不如話個女見到爸爸日日打人覺得好唔安全所以尿床呀

BTW，黑狗死全家呀，淨係尿床即係我地做得唔夠

做得太好了

「有前線不明白示威者為何會將他們當作殺父仇人」

其實班狗係未活係平衡時空 對香港市民嗌曱甴 使用過份暴力 打到骨折爆眼 仲未講831同新屋嶺 何止係殺父仇人 呀

好慘

被黑警濫暴嘅手足

警務處高級臨床心理學家麥詠芬表示，2010年警察學院開始為警員提供正向心理學作訓練課程，至2018年已進行至少6次大型的訓練，以應對示威時可能遇到的挑釁，前線不少警員已接受相關的訓練，而機動部隊的人員更必須8小時的心理訓練。

有鳩用咩，行出黎咪又係爛仔

狗仔狗女 死黑警

幾時封鋪

愛黑警，狗仔粉

繼續

叫狗仔都捱唔住 ? 都未有肢體接觸喎.
又話附帶左警爆器0既 ? D7U

唔斷你手腳折你大牙咪算好彩囉仲咁多野講，dllm

狗仔是事實。
甘吾鍾意，吾好返學啦、或者返走去大灣區返學，再吾係未叫佢老豆吾撈，搵返個良心囉。

四歲尿床有咩問題？

獸人

屌你老母又作野

瀨尿又關人事

中學手足加油

曱甴又點計？

On 9 仔,
女狗 點會舉腳痾尿呀柒頭

成班柒下柒下咁

抵啦，呢d咪報應囉

你條廢鳩 連常識都無 智撚障

初中生脾氣變得暴燥
踏入反叛期又關示威者事?

她提到「有前線不明白示威者為何會將他們當作殺父仇人」
我都唔明點解D警會當我地示威者係殺父仇人

黃大仙狗宿幾時有爆玻璃? 爆閘就見過

禁我就放心喇小學生做緊野

狗仔，含家死

狗仔同佢地老豆老母一樣eq咁低
講兩句又發脾四

狗仔應該要返大陸讀書

小學都瀨過

佢叫人曱甴，我夠唔高興。

好波！杯到佢地懷疑人生！日日洗佢地腦，嗌狗仔女 令佢地知道作為狗既兒女，系一件好撚羞恥既事！

mon po黑警, 你祖宗十八代係狗

小一賴完屎唔敢出聲 (雖然陣味一定全世界都知)
賴果陣係岩岩返到學校冇幾耐 放學530 一路坐係度唔敢郁
到放學先衝返屋企 舊屎已經乾晒
條褲要手洗幾次先冇味 被老母屌撚到上天
屌 諗返起都核突

香港警察 吞槍自殺

證明我地做得好好

佢話警察子女比人欺凌,係未真都未知,
但我就見到班擺課學生比班警察打比班仆街老師校長同藍絲兇

驚咪唔好返學囉！
驚咪唔好生仔囉！

依家係你地想殺我地啦，淨係人嘅生存慾望都夠高啦親友要被殺都可能仲會縮沙，本人要被殺唔反抗仲係人？

正常返學 仲要係初中 你唔出聲無人知你屋企狀況
一定係平時太揚，自以為老豆係警狗 太囂張啦

渣架清 小五仲賴屎

魔警班仔女就係人
義士就唔係人？

咁你係喎

花名都唔得

有前線警員不明白為甚麼當他們殺父仇人

屌你老母咁都講得出

不完美 可接受 需改善

咁耐都未有食屎飲廁所水 仲想點

學某教育局長講
小小壓力都頂唔順？冇做好生涯規劃？

吓
有咩問題
狗既仔唔叫狗仔叫咩

Bullying is bad except for the dogs son

痴線明明係狗仔咬人仔

平民比佢地叫甲由都未暴躁啦

預咗架啦 禍必及家人
狗女狗仔唔變自閉仔弱智女咪已經係上天恩賜
要感謝黨

學生手足好波！

可以打父母洩憤

奸警會做呢啲嘢

你唔還就你屋企代你還

藍絲成日話:你地唔滿意咪走囉！咁L慘?冇人揸住支槍迫你做呢份工，更加冇人迫你要讀嗰間學校

繼續不要停 做朋友要小心
父債子還 天經地義

做完呢啲陰質嘢想下一代冇事？黑警！你啲狗仔狗女發夢有冇見到烈士及無辜市民向佢地索命？

成績表

哦，係咩

咁鍾意賴梗係會賴尿啦

呢個係咪監警會第一次做野

同始作誦者講

小事化大，大驚小怪
細蚊仔玩下啫，咪又得佢地玩囉

笑左 直接講屋企隻4歲狗女 因為示威搞到周圍柯屎柯尿啦

1/10
4歲尿床都拎出來，冇嘢寫?

脾氣變得暴燥就唔撚係俾人恰啦
走啦屌你老母香港人全部想你冚家剷啊雜種仆街仔